點睇馬國明拎最受喜歡男角色？

實至名歸

仲了解中

佢今年好串 好正
我鍾意

好慘 寧願冇獎好過亂咁分

應該返大陸搵銀,仲留係TVB度發臭咩

你噏乜柒

指定動作

應該唸住走啦

算啦，要發下火先可以有出路架

串得好！唔洗紙巾